Gameboy 30週年，你懷念邊隻遺忘咗嘅game (2)

上個post搵返好多回憶

Post 1

新post黎明

搵隻game
戰機 縱向過版 除左要射敵機 仲要限時飛高避開障礙物

知唔知點解依餅帶粒制有咩用

印象中粒制係reset，以前成日唔小心hi到

手機 下載 小雞模擬器

點解唔關機再開？
我以為合一帶先有
原來Tamagochi正版帶都有

仲有 gameboy pocket camera pocket printer

有無人提過呢隻?

會唔會無咁傷機？亂up

Pokémon Pinball
以為好無聊，但係一玩就停唔到

好想買返部gameboy黎玩,
想問下買元祖灰色果部好唔好

我上網見d大陸山寨機都幾過隱。。一部叫小龍王，一部叫retro game...可以買黎玩emulator過下隱。

屋企仲有部colour係到，唔知仲躂唔躂得着
不過有機都無用啦，都無帶，唔係你想玩邊隻就有得玩

幾先進

屋企部gameboy colour已打柴開唔著，另一部gameboy sp開得著但讀唔到卡帶，永遠停留係開機畫面

ios 唔得

一餅帶都話幾百蚊
一set相機打印機 應該千幾蚊

NOMO APP 影 模擬GB 相.

好靚

前排買返黎 玩
好撚正
不過真係好low res